（隱世）東涌威尼斯你又去過未？

好隱世呀！

屌，有幾隱世呀？未起逸東前就隱啦。